其實成日話721係有黑衣人 咁有冇片同圖？

以我當時睇直播 我係完全睇唔到有黑衣人
依個係都市傳說？
不如幫藍屍去引證

搵唔到所以先亂打

佢地播最多應該係開水喉果條同係條橋到果條

黑衣人=林卓廷
所以林卓廷帶頭搞事

仲有一個著沈色衫既呀伯

有
不過已經係零晨後
共媒係唔會同你講時間線係點

零晨有咩？

立場姐姐又係黑衣人?
柳爺又係黑衣人??
廚師蘇先生又又係黑衣人??

Er Er Sir 又話有班人牽引成件事...
點牽引法, 過左成年, 何已完又唔拉, 中_辨D卒仔又拉唔到, 葉虎又拉唔到....
元朗西瓜又俾佢著埋草....

Asia Most Worse Police Force = 忠_勇毅~!

d防暴狗出現前

事實凌晨時好多手足去左元朗反屌白衫佬

d防暴狗黎係保護d白衣人 之後既事大家都知

佢地講既黑衣人攪事係話5:0佢地

去facebook/youtube睇返當日now段live

橋果度已經12點幾, 係班救兵, 仲有升天南, 完整歷史半點都不要改

有去同白衣人打